{
    "Apr 2022": "2022年4月",
    "Apr 2025": "2025年4月",
    "Aug 2025": "2025年8月",
    "Dec 2022": "2022年12月",
    "Feb 2023": "2023年2月",
    "Jan 2024": "2024年1月",
    "Jul 2024": "2024年7月",
    "Sept 2022": "2022年9月",
    "About Me": "關於我",
    "Contact": "聯絡",
    "Education": "教育背景",
    "Home": "主頁",
    "Internships": "實習經歷",
    "Bank of Communication Financial Technology Co, Ltd.": "交通銀行金融科技有限公司",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Confirm your password": "確認你嘅密碼",
    "Create my account": "創建我的帳號",
    "Don’t have an account?": "仲未有帳號？",
    "East China University of Science and Technology": "華東理工大學",
    "Enter your password": "輸入你嘅密碼",
    "Forgot password?": "忘記密碼？",
    "Invalid email or password": "電郵或者密碼無效",
    "Keep me logged in": "保持登入狀態",
    "Log in": "登入",
    "Login": "登入",
    "My background in Intelligence and Robotics, with a BEng from East China University of Science and Technology, includes research experience in SLAM using computer vision.": "我喺人工智能同機械人方面有經驗，係華東理工大學攞咗工程學士學位，擁有豐富嘅電腦視覺同 SLAM 開發經驗。",
    "Password": "密碼",
    "Sign up": "註冊",
    "Signup": "註冊",
    "User not found": "搵唔到呢個用戶",
    "User with this email already exists": "呢個電郵已經被註冊",
    "Email": "電郵",
    "AI Engineer": "AI 工程師",
    "Bachelor of Engineering, Intelligence and Robotics": "工程學士，智能同機械人",
    "I'm currently pursuing the Master's degree in Data and AI at the IP Paris.": "我而家係巴黎理工學院讀緊數據同人工智能碩士。",
    "Institut Polytechnique de Paris": "巴黎綜合理工學院",
    "Institute of Software, Chinese Academy of Sciences (ISCAS)": "中國科學院軟件研究所",
    "Master of Computer Science, Data and Artificial Intelligence": "計算機科學碩士，數據同人工智能方向",
    "Mini-major Diploma, Computer Science (2021 - 2024)": "計算機科學副修文憑 (2021 - 2024)",
    "Full-stack Developer": "全棧開發工程師",
    "I am proficient in English, Mandarin and Cantonese, and currently learning French and Italian to expand my international profile.": "我精通英文、普通話同廣東話，宜家學緊法文同意大利文，想擴展自己嘅國際視野。",
    "PFS Residual Value Assistant": "PFS 殘值分析助理",
    "Porsche Financial Leasing Ltd.": "保時捷金融租賃有限公司",
    "Research Intern in XAI": "可解釋人工智能研究實習生",
    "Got questions, feedback, or want to connect? Reach out via my social media channels or email. Let's collaborate!": "有問題、反饋或想要聯繫我？通過我的社交媒體渠道或電子郵件聯繫我。讓我們一起合作！",
    "I am passionate about making AI more transparent and interpretable, which drives my interest in Explainable AI and Computer Vision.": "我對令人工智能更加透明同可解釋有好大興趣，所以我專注研究可解釋 AI 同電腦視覺。",
    "Proficient in Python, C++, Rust, SQL Query, MATLAB, I also have experience with TensorFlow and PyTorch or dealing full stack development works under Linux environment.": "我對令人工智能更加透明同可解釋有好大興趣，所以我專注研究可解釋 AI 同電腦視覺。",
    "(Remote)": "（遠程）",
    "+33 7 49 97 62 42": "+86 198 2112 2718",
    "Access Denied": "拒絕訪問",
    "Already a member?": "已經有帳號？",
    "Contact Me": "聯絡我",
    "December 11, 2001": "2001年12月11日",
    "Development and Testing": "開發同測試",
    "ENSTA Paris, U2IS Laboratory": "巴黎高科技学院，U2IS实验室",
    "Enter your email": "輸入你嘅電郵",
    "Enter your first name": "輸入你嘅名",
    "Enter your last name": "輸入你嘅姓",
    "Experience creativity and innovation in every click.": "在每一個點擊中體驗創造力和創新。",
    "First Name": "名",
    "Hiiiiiiiii!": "嗨~~~~！",
    "I'm glad you're here!": "好開心你嚟啦！",
    "Last Name": "姓",
    "Let's get started...": "我哋開始啦...",
    "Message": "留言",
    "or, start a chat ~": "或者，一齊傾計啦～",
    "Paris, France": "法國，巴黎",
    "Rte de Saclay, 91120 Palaiseau, France": "法國，帕萊索薩克雷路",
    "Send": "發送",
    "Shanghai, China": "中國，上海",
    "Surname": "姓",
    "Télécom Paris": "巴黎高等電信學校",
    "Welcome back!": "歡迎返嚟！",
    "Welcome to Ziyi LIU": "歡迎來到劉子藝的個人網站",
    "Ziyi Liu": "劉子藝",
    "Ziyi LIU": "劉子藝"
}